[吹水] 連登廚師腸交流區

日日食2條 唔食會哮喘

真係好好味

介八瓜魚炸